我想講香港人真係好可愛

今朝我揸車路經觀塘同深水埗。。見到好多位置紅綠燈雖然壞咗。。但啲車都可以係冇交通狗冇紅綠燈嘅底下好有秩序咁行駛。。喱個係咩社會㗎

相反啲狗呢？到你地罷工啦？

自推